Deze dingen, in combinatie met het wilde werk dat we in handen hebben, een man helpen ontmoedigen.
'De professor stapte naar voren en legde zijn hand op de grond op zijn schouder, zei in zijn graf op een vriendelijke manier: "Vriend John, heb geen angst.
We proberen onze plicht heel droevig te doen en vreselijke zaak; we kunnen alleen doen wat we het beste achten.
Wat moeten we anders doen?
hoop op, behalve de medelijden van de goede God?
